放Bruno Mars 兩連

因為買到13／5企位，依家想出售12／5既坐位
2088 算靚位黎，block2 rowN 1-6個邊 最近台既
原價放 可以tg me：zer007